# Homework1
Здравствуйте!
Меня зовут Александр Морозов.
Я бы хотел представить Вам свою домашнюю работу.
Декоратор timeit, который подсчитывает сколько времени требуеться данной функции.
Функция exponentiation, которая принимает список Float чисел через пробел и одно целое число, и возвращает список чисел в степени числа данного во второй строчке.
Функция even, которая принимает список Целых чисел через пробел и выдает четные, нечетные и простые числа.
